====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est la démarche entreprise à Metz-Borny où l ' enjeu consiste à réinstaller une pièce urbaine exemplaire conçue par Jean Dubuisson dans un territoire de 200 hectares , accueillant plus de 16000 habitants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

